<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[giovanidigesu]]></title>
        <description><![CDATA[giovanidigesu]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/giovanidigesu/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2017 12:54:02 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/giovanidigesu/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Meu nome é Giovani di Gesù. Sou sócio da&nbsp;<a href="http://envision.consulting/">Envision Management Consultants</a>.</p>,<p>Escrevo&nbsp;<a href="http://envsn.biz/">neste blog</a>&nbsp;sobre crescimento, estratégia, operações, organização, corporate finance, modelos de negócio e tecnologia aplicada aos negócios –&nbsp;<em>growth, strategy, operations, organisation, corporate finance, governance, business models, and business technology.</em></p>,<p>Escrevo ainda no&nbsp;<a href="https://www.facebook.com/digesugiovani/">Facebook</a>&nbsp;e no&nbsp;<a href="https://br.linkedin.com/in/giovanidigesu">Linkedin</a>.</p>,<p>Faço uso&nbsp;do Português&nbsp;e Inglês empresarial, por conveniência –&nbsp;o&nbsp;mundo é integrado&nbsp;e a interação dá-se através das línguas locais&nbsp;e do&nbsp;Inglês. É pragmático, penso, usar expressões em Inglês, sempre que usualmente adotadas nos negócios.</p>,<p>Mantenho no&nbsp;<a href="http://twitter.com/giovanidigesu">Twitter</a>&nbsp;e no&nbsp;<a href="http://flipboard.com/@giovanidigesu">Flipboard</a>, junto com a&nbsp;<a href="http://envision.consulting/">Envision</a>, um&nbsp;<a href="http://flipboard.com/@giovanidigesu">conjunto</a>&nbsp;selecionado de referências sobre assuntos que me interessam e que discutiremos neste blog:</p>,<ul><li>o “mercado” global, setores econômicos, indústrias e empresas</li><li><em>management practices</em>, que, dentro de circunstâncias determinadas, para empresas específicas, em contexto competitivos previamente analisados, podem ajudar a produzir resultados empresariais superiores.</li></ul>,<p>Espero que o&nbsp;<a href="http://facebook.com/digesugiovani/">facebook</a>, o&nbsp;<a href="http://twitter.com/giovanidigesu">twitter</a>, o&nbsp;<a href="http://flipboard.com/@giovanidigesu">flipboard</a>, o&nbsp;<a href="http://flipboard.com/@envsnco">flipboard da Envision</a>&nbsp;e&nbsp;este blog&nbsp;despertem curiosidade, reflexão e vontade&nbsp;de agir.</p>,<p>Um abraço,</p>,<p>Giovani di Gesù</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/giovanidigesu/meu-nome-e-giovani-di-gesu-sou-socio-da-envision-management/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">7214412d-59b3-4fdc-9a02-1fc9e9f90e90</guid>
            <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 12:51:03 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>